[集思廣益] 聖誕節交換禮物 200蚊筆直 有咩提議?

唔要兩隻左腳白飯魚果D

請出招

兩張一百蚊紙

2隻右腳白飯魚

一盒condom

有女仔玩嘅可以買負離子梳

藍冠cookie

我係絲打表示好想要

幾錢到?

買相架同手機腳架，加張m 記10蚊卷，買個禮物盒放埋一齊

上淘寶200蚊買到18公斤橡筋

多謝你

如果你收到相架會點?

模型

下年拎返出黎送

咁200蚊買到幾多個萬字夾

你係保險agent/秘書？

唔係 點解咁問?

淘寶事但買啦

成日同你吹水條毒撚抽到你個份

咁比D suggesstion黎先啦

好似好正